反獌見到我地曼聯簽Lukaku 係咪已經驚到賴屎？

前中後都世界級
球員又靚仔(非洲啲親戚話lukaku 黑人黎講算靚仔）

實力✅
外貌✅
名氣✅
身高✅

另外我想問下 曼聯下年歐聯決賽幾時踢？
仲有慶祝定不敗奪英超

好過你班垃圾阿狗簽個連歐國杯都冇得出場既垃圾返黎都要打j

yes

我親戚話義和b係非洲係男神級黎

系

好低汁

佢個樣好underrated

非洲小白臉

聽講佢隻狗都唔差佢好多

米笑我手足

俾d新意啦
點引戰呀

由個白人變成黑人，又真係會瀨屎，咩莫拉達is coming

好撚低汁呀 小學雞咁撚樣

LLK擺明係無腦型前峰，係中型班先擔到大旗，再加岩岩一兩季腳風順，根本係大隻版巴洛迪利（除時再慘D）

莫拉達係有腦踢有技術有射術，簽唔成執件水貨簽返黎都有得吹奏

反獌又贏一場

true

駁吾刀

好波

On9

聽聞你個樣同我條撚差唔多樣

莫拉達勁好多下話

盧卡古已經係英超証明自己 盧卡古>莫手

個樣